黑警撕破雜種假面具

提議大家學下印度既學生一樣戴習大大面具出席日後既大小活動。